胃脹問題求救

上年有一日食滯左之後開始嘔胃酸痾爛屎 睇左西醫止痾止胃酸 之後就keep住胃脹到而家冇好過 食完野幾個鐘都可以反返d渣/水上黎 成日噯氣 個肚keep住有水有氣 睇左幾個中醫食好多藥都斷唔到尾 有冇人幫到我

有無照過胃鏡/MIR? 如果睇西醫佢會開胃脹藥比你食，照過晒無事就會歸類為情緒問題嘅胃病

有呀 照左胃鏡 佢開完消化藥食左一排都冇乜用就話情緒問題過一排就會好 但我自己係冇情緒問題

巴打會唔會捱夜?
我聽中醫話 你捱夜愈多你個胃就愈差
遲下早過12點訓就會有改善

情緒問題好多時係自己唔察覺
以為無壓力 其實有潛在壓力影響到個腦 導致胃緊張

以前晚晚都34點先訓 又鍾意飲凍野 而家戒哂啦
同埋我脹係有水多過氣果隻 睇緊個中醫話係陽氣虛不斷生濕邪 呢幾日落雨即刻又差左啲咁

佢都有開過血清素比我食 食完都係冇乜用 壓力又唔覺有

咁你真係要再睇下

同埋 胃有問題都唔好食太多寒涼野同食甜野

而家唔敢掂啦 唯有keep住睇下會唔會好啲

血清素副作用會令胃唔舒服
所以有啲醫生遇到呢啲case 會開輕量放鬆藥
唔係咁快去到血清
不過與其長期食藥，運動真係好有幫助

所以而家做多啲運動+食藥 希望快啲好